N 255, 1 punkt een
Gustaw Tolmusk 7 wakka pudus 1867 süggisi 4 wakka sissi masseto röäd ja 1868 kewwädi ei olle wäljä wõeto, 1868 süggisi sissi masset 2 kolme wakkalist keswä kotti ja 1869 kewwädi ei wäljä wõeto.
Ülles anto  wakka keswä pudus
1869 süggisi 2 kolme wakkalist kotti röäd sissi masseto, agga 1870 kewwädi ei olle wäljä wõeto.
Ülles anto ütte kokko 10 wakka röä pudus.
Gustaw Tolmusk üttel et mis ma ollen wäljä wõtno seddä ollen ma sissi masno
Kirjutaja Josep Soeson üttel et temmä middägi ei mälletä.
Kohhus mõistis, kahjo poles et Gustaw Tolmusk peab 3 wakka keswi ja 5 wakka rukkid Wanna ammetimeestel wäljä masma
§773 om ette kulutedo
Gustaw Tolmusk pallel prottokoli.
